{
"1" : {"question": "Маркированный список.", "rightAnswer": "<ul>"},
"2" : {"question": "Нумерованный список (числовой или алфавитный).", "rightAnswer": "<ol>"},
"3" : {"question": "Элемент маркированного или нумерованного списка", "rightAnswer": "<li>"},
"4" : {"question": "Элемент-контейнер для выпадающего списка элемента 'input'. Варианты значений помещаются в элементы 'option'.", "rightAnswer": "<datalist>"},
"5" : {"question": "Раскрывающийся виджет.", "rightAnswer": "<details>"},
"6" : {"question": "Заголовок для контейнера <details>", "rightAnswer": "<summary>"},
"7" : {"question": "Контейнер с заголовком для группы элементов <option>", "rightAnswer": "<optgroup>"},
"8" : {"question": "Определяет вариант/опцию для выбора в раскрывающемся списке 'select', 'optgroup' или 'datalist'", "rightAnswer": "<option>"},
"9" : {"question": "Контейнер для термина", "rightAnswer": "<dl>"},
"10" : {"question": "Определяет слово как термин, выделяя его курсивом. Текст, идущий следом, должен содержать расшифровку этого термина", "rightAnswer": "<dfn>"},
"11" : {"question": "Термин", "rightAnswer": "<dt>"},
"12" : {"question": "Определение термина", "rightAnswer": "<dd>"}
}